香港人 仲未識得變通？

日日睇你班黃絲同手足鬥黃都唔吊住
依家咁既時勢 國安法要落實
點解仲要將黃絲信念擺響所有人眼前？

社會運動要不斷求變

2014 雨革 用愛與和平佔領 法國佬衝立會
2016 魚革 旺角打狗 TK被清算
2019 反送中 衝立會 武力不斷升級 不斷被狗清算

黎到2020年 唔好再將自己相信既政治觀擺係面上
我地係要將香港更快 更肉酸 show俾全世界人睇香港被中國统治下係幾咁醜陋

曾經有人講過一番說話：
冇人知邊種抗爭方式係最好，唔好因為有人批評你嘅手段，而放棄你相信嘅路線。無論係勇武定和理非，任何形式嘅抗爭，只要你相信對抗爭有好處嘅都應該做。

我認我怕國安法 但無得俾我退 所以我諗和理非既我會參與

唱紅打藍運動

用中國治下紅色運動做基礎 去顛倒黑白做就更多肉酸既場面令世界知道

推